你一個月搵幾多錢？家用又比幾多？

係呢個打完風冒着生命危險返工既社會，
你地一個月搵幾多？
比家用又比幾多？
純粹想知，不喜勿屌

我先: 16k
家用：6k
（grad左2年）

38K

20k

16k,3k

🍇🍇

交埋稅無幾多剩

18-19k
5k

81k 500

17k

0

13k

0（搬左）

50k 50k

22k 2k

10k人工 80k家用

月入0

家用 -50k

借貴利俾家用

屋企借貴利另計

17k
8k

33k
10k
過兩年搬走就可能6k

16k
0

30k 4k

50k
7k

點解

31K
4K

吹水大會正式開始

我吹先，月入800k,家用0蚊

12k
4k
仲要俾租同所有屋企雜費